讓子彈飛點解可以係大陸上

成套戲串中共

真係咩？你試下用主角班人係共產黨，周潤發佢地係地主階層呢個角度睇下

訊息夠間接，可能又派足片，又可能CFGC 痴左線

以前中學唔記得上咩堂 老師播過呢套戲 有分析話其中一個上到嘅原因係因為中共知道就算上咗呢套戲 都唔會出到個好似電影嘅英雄出嚟反共 所以照畀你上

不過個分析係老師講定上網搵就唔知喇 只供參考

以大陸人智商
起碼二三十年後先會參透到電影入面的信息

因為套戲上嗰陣習近平未上台

封殺套戲D人好奇心起就會想盡辦法搵黎睇，然後又研究邊D位暗示D乜野。反而更多人明套入面嘅信息

滿城盡帶黃金甲

擺到明話我共朝玩哂...

因為連電檢嗰班都無智商嘅

咁套戲都係大陸人拍既...
要明既一早都明左，當年都好多人分析

但唔會變成一個主流常識囉
呢D野要好多content farm日煲夜煲先會流通，但係大陸點會比你流通呢D野。

當年有班人話係諷刺中共屠城好殘暴
仲讚張偽謀有Guts
我反而睇到係講緊中共屠城易如反掌
邊個唔聽話就死無全屍
連少少痕跡都唔會留低
係一部警告民眾咪諗住作反嘅恐嚇電影

有回鄉證咪得

我淨係記得有一幕捉左唔知邊條女 一手扯甩左個肚兜 條女對波勁大
有無巴打有個gif

因為粒子彈仲飛緊 未打中任何人

呢套嘢就係犀利咗過到電檢
不過可一不可再
呢套過後個filter 就嚴咗好多